煩膠港女chantszying又用派口罩名義想呃like沖人氣

條友有好多口罩，想打卡曬命
又要人like又share又comment
因為想打卡又唔想比人鬧就扮送出20個口罩比人，以為咁樣就唔會俾人屌？
無心派就收返埋啦
最後比人屌到del左個post
仲話網民當自己神咁拜

係派既學fyy
派完先post ig

港女不嬲無腦

Up

up

唔好再拜神了，睇下條女幾撚串

搞咁多野送得20個

咁多貨先送20個出去
好心咪post啦

20個想沖人氣會唔會太平

推爆隻臭雞

重點係 即使佢係膠
你班人都係會follow佢

利申：無睇開亦無follow佢

笑咗, 變埋抽獎

20個 真係多撚謝呀
唔知佢自己打20個陣有無笑
搏出位谷人氣 影下對假波咪算囉
自己拎黎7

乜水來？

係20個，唔係20包

唔識佢,但佢影到成座山派20個係做乜鳩

打卡

Diu

推

想屌佢弱智

漏左個萬字？定打漏左d 0?

點睇

見到有人話 疫情看到人格 真係覺得佢講得好啱

Who?

一大堆
送20個？
屌你老母啦

送唔送都有人當佢神咁拜

係，好撚串

臭雞 unfollow啦

老老實實，完全唔知點解樓主會follow呢d人睇d臭雞呃like

奇撚怪 一大堆口罩show出嚟十足炫富咁
又唔係捐得多post張咁嘅相博乜野

是彈啦，人地都叫做左好事啦

利申:唔知佢乜水

好多on9 仲讚佢

佢之前幫owndays賣眼鏡廣告
勁撚正J撚死我
勁想屌獲甘

就係你呢啲傻仔當人地神咁拜

有得屌先會拜

好耐以前已經聽過好多佢d衰野
又整容個人又假 唔明點解仲有咁多人follow佢

邊撚個

其實佢係乜水黎點解連登仔成日講

第一代ig女神
利申 唔覺佢靚

一個kol都冇follow呀 叫d人unfollow

好似話有臭孤

人地而家行知性路線洗底

洗極都係有味